一 人 一 個 成 為 黃 絲 嘅 條 件

1. 唔準搭港鐵

2. 唔準用八達通

3. 要好嬲好嬲

4.手足

4. 底褲要夠黃

4. 唔準買中國貨

5. 打工一定要做黃店，否則係收藍絲錢奶共

5. 唔準用中國銀行、匯豐銀行

聽日人理性討論就屈人係五毛

拉 on9 post

跟編號喇

你係第5呀

自制蒸溜水

要識得搵核彈

准唔可以打成準

7. 要聽政府話防疫

要識得捉春袋

Sor 有錯別字

8 要日日出 post 屌鳩黃絲

8. 要罷食元氣 但老麥唔計
9. 要罷奶共tvb藝員 但marvel唔計
10. 要罷asus三星 但Apple唔計

9 唔飲東江水

唔可以賺錢

開店附例：
1.開黃店唔準有營利
2.煮野一定要好食
3.服務質素一定要好
4.唔准用中國貨（就算市場上根本冇替代品）
唔係最後點都比人批鬥

11. 支持深黃youtuber 但大J唔計

唔可以用Twitter Facebook YouTube Instagram WhatsApp
要用 MeWe XXXX 唔知咩野 總之未聽過既網站

賺錢呢樣野喺佢地心目中真係死全家

黃店淘寶就得但係黃絲就唔得

唔岩聽就 5毛 PR BLOCKED

黃絲俾人打壓唔可以唔出聲，無論遇到咩都要第一時間出黎屌
因為中立=食兩家茶禮=仲衰過藍絲

唔可以開心

陳雲同班熱狗
要識得講黄絲精神病
要識得智力門檻

口講要壯大黃色經濟圈，現實有錢賺就話人食人血
借問無錢賺又點壯大個圈

屌人食m記

12. 記得乜7都post ig

做咩唔去cctoy開

要報國安 再屈波台

屌你咁多人排元氣
大家原諒左中共啦，個運動完左啦，個運動輸左啦

黃店賣淘寶貨好大罪 要批鬥

鐘意嘅人開嘅黃店淘=要體諒 勿鬥黃 無辦法

眾籌

每日必食渣哥
將龍門視為藍店

拉 分化post

開離岸戶口先係真手足

炒股唔用支牛
唔買港股，美股唔買中概股

黃店難食要私底下細細聲同老闆講，公開講就係5毛

唔啱聽就分化 五毛 拉

分化 你條藍絲扮黃
推

仲有支牛

睇試當真，課金撐佢地搵藍店錢

直頭每日都要喊住post文宣

唔可以友善對待所有唔符合以上任何一條要求嘅人
（自己唔計）

又分化，又鬥黃

批鬥自己唔鍾意嘅藝人

靚仔
靚女
毒撚全部都係藍

光復香港

拉, 五毛

大量玩膠
睇路

利申：藍絲一個
睇住你地批鬥真心好笑

外國住，可以日日大大聲講港獨

引到勁多中國藍狗出黎

講中咗就要block

盲撑

要屌鳩波台

識鬥黃

n+1. 屈人係五毛

促鬼

真 唔可以擺上網講

同5毛鬧交

唔鐘意=藍
鐘意=暗黃

戴黑色口罩

窮撚

請人食沙律

要報國安

要識得批鬥黃他黃絲

屌你老母，做黃絲啲條件多撚到
支持民主自由唔係就係黃咩屌

成為口罩法西斯，以為自己用心抗疫，唔覺得自己係幫緊政府呃曬所有人自由。

怎樣才算是黃絲？

1.
2.
3.
4.

唔準屌泛民

要鬥黃

要杯藍藝人 但柏豪張敬軒唔計

要支持侵侵
要認同deep state存在

#41

唔準用iPhone

但係自己唔計

拉

唔會樓主咁開戇鳩摟屌分化post

Ios同Android都唔用得

點解？

唉

你今日叫光復香港 聽日同左個藍人傾計
姐係 你係藍

鐘意嘅藝人例如支那軒就要幫佢解話係都話佢係黃

當然唔可以賺錢 如果賺左黃絲錢 已經食緊人血饅頭

難食都唔話得
你似黃絲多啲

2隻字意思唔同
你同個啲吾當唔嘅on9 仔無分別

要唔呼吸OK?

民不畏死 奈何以死懼之 準時返工

其實合理
影響商譽㗎嘛大佬
放上網動機係乜先

你似五毛想分化難食黃店

屌你五個字錯兩個字

叫d I粉情何而堪

話自己係就係，而唔可以攞黃絲黎炫耀、以為有光環，做錯野（非政治事）用黃絲黎做擋箭牌

可唔可唔好再講東江水
俾錢貴一貴錢買㗎大佬

要日日鬥黃

.支持黃店淘寶 但係自己唔可以淘寶
.支持藝人搵藍店紅底賣廣告 但係要說服自己係為咗發展黃色經濟圈

係人

唔可以講粗口

you win

推

要識得追擊樓主呢啲五毛狗

唉 呢個其實同政治光譜左右係同一個道理 係有一把尺度嘅
只要做錯任何一件小事就唔係黃 咁樣全港冇剩幾多黃絲
黃絲被孤立 就符合曬對家嘅目的喇
喺我心目中 一切反警暴支持自由民主公義嘅人 都算係黃絲

比貴幾倍錢買架

推你老母

唔準過冬至。

只要意見唔同就隨便批鬥人仲惡過共黨啲紅衛兵

眾籌咪有錢

睇咗成年連登判官 仲覺得的人對黃既門檻有咁低？

支持真民主

劣食不分黃藍好味是良知
煮得唔好就唔係同路人
最好笑係唔岩食唔敢當面講
上網就戰神上身以一屌百
批鬥到執笠互屌退出黃圈就最合理

已封鎖會員 習慣咗就冇事
笑左

條條褲要夠黃

唔嫁/唔娶宣誓公務狗

分化5毛
推

真黃絲

黃藍唔重要，最緊要好食

食龍門

我唔怕死 但怕無咗份工

香港人 報仇

漏左eason

漏左黃子華

咁我都可以打成禾啦

唔好分化

佢食咗藍店咪提提佢囉

唔通黃嘅得翻50人你先安樂

一路口講反警暴支持自由民主公義
一路食kfc睇tvb 咁計唔計黃絲

雞容唔計

要識得幻想自己人多勢眾又團結，可以用抵制嚟威脅某啲牌子

要杯葛中資 但中資股同支牛唔計

無聊

唔可以支持奶共藝人

計 我認為你只要對政府/警暴 不滿 + 支持民主自由 已經係
如果要個個日日都要食黃店 咁黃絲真係得返50人

做政苦工前線

0. 唔準用東江水

挺直腰板似返個人咁你咪係黃囉

定係我真心左

唔准用騰訊有份既Spotify
聽歌只可以聽黃絲歌手

呢個post 真係多...

祖宗十八代都係香港出世

n.唔準自己淘寶，要經黃店買

買Iphone evil過食元氣幾十倍

5.1 間黃店唔俾用支那貨 唔係一律當藍店看待

咁其實不如直接認defeated 就算啦
無辦法, 手足坐監大家係唔開心
但事實就係輸咗, 真正堅持嘅人慢慢得返50人

失敗唔可恥, 都唔算放負
死口唔面對先係不負責任

dllm

block 5毛狗

五毛block拉

ikea唔計，因為要有代替品先計

unsubscribe 大丁

Pull

靚仔靚女

一陣入黎咬你
屌你五毛又分化
唔講係咪黃
有啲人成日覺得自己好撚巴鳩閉
好似移民咁 人哋老奉要收你 唔收就係對家
咪撚玩啦 連一張排隊食壽司嘅飛仔都要炒
人哋俾你入 咪捉蟲入屎忽?

要比多25%買黃店

你自己就5毛

block咗一早block咗

要識分准同準。

喺香港咁做就真係會變黃屍

仲有人地俾文宣你一定要貼
唔貼就變藍店

為咗多人數而不斷降要求有咩意思

Lai

都係尺度問題 黃定藍唔係睇單一事件

就咁睇落條友唔黃
應該話食kfc睇tvb呢兩樣野令佢大幅偏向藍營
雖然事實上冇咩人會禁矛盾
但如果除此之外佢又捐錢上前線搞文宣呢D更重要嘅野 有付出又冇做錯其他事 我覺得可以推返佢去黃營

我只係想講事有輕重 做一次唔黃嘅事 唔代表我地要否定嗰個人以往嘅所有努力同付出
又唔見藍嘅要求定到禁苛刻?

唔準打J

應該係腦殘就得

又睇到群魔亂舞

咪爆啦

啲連登仔真係以為自己軍師嚟，可以訂個標準去判定人地係唔係黃絲

睇到個po就知黃屍都幾on9

自爆傻鳩post 又可以續隻block

一定要上連登.

唔比淘寶

黃絲最撐政府

唔準食元氣

係囉
唔面對失敗, 自己呃自己都無意思
下一round 點都要變, 無辦法

有精神病

唔準用youtube, apple 因為奶共

唔準炒中資股

手..........機

食元氣，運動已輸

黃店唔俾賺錢

但自己唔計

反共，反林奠政府，反3萬犬隻

付合晒以上3個條件，即為黃絲

侵侵輸咗都要話佢贏
人地講事實要屈佢五毛

應該要用准嗰陣唔可以打成準呀on9

講中左你？

本身無立場 只係個社會變到
講邏輯 講道理就變左黃絲
721就係最好例子

要見到唔啱聽嘅說話就：5毛Block

唔準住係香港，立即移民英美等國

做晒死監躉啦我真係好嬲好嬲呀
整間食個吉野家先

支那仔Hi

呢啲只係做連登黃絲嘅條件 現實中完全唔係

喂2,3係作為正常餐廳應有條件，係應該有而唔係bonus

現實例子係冇黃絲
搭港鐵藍絲
用八達通藍絲
杜汶澤表態封殺多年（但與KFC合照 變藍）
新巴九巴 新鴻基新世界 都係藍
七仔百佳惠康 全部都係藍

膠post

要識內鬥內

吉野家下午茶20蚊有牛肉飯+餃子+飲品

叫人小心伏

呢個post真係好正
一野恥笑曬班鬥黃撚分化撚

咁係你表達得1999

仲話黃 黃尸就係 用八達通全部都係死曱甴

手Joke

無可能 Hsbc張咭靚

望到頭果幾個回覆
第一個問題係今日唔係公眾假期咩？

原來唔係，唔怪之得樓主要開工

屌以為睇緊savehk定熱狗fb page

咁佢肯改善咪唔伏囉
小心啲咩

如果唔肯改先上網講
好fair呀

唔緊要 咪等班傻仔繼續
一個垃圾post引晒出嚟

我要報警拉晒你班飯聚撚

槍囗永遠對內

on9

高質分化post

資深黃絲

定係高質打手自爆post
續個block 勁爽

人哋窮開 睇唔過眼人哋搵到錢

block左我未 快啲

唔上連登

笑撚死，黃絲最叻玩鳩自己人

冇替代品 唔識自己整 藉口 根本唔夠黃

最緊要就係仲有d好似你咁嘅傻仔去附和d打手

挑 打手都要食飯屙屎 咁我唔可以食飯屙屎？

會選擇性批鬥

乜依家仲有黃絲咩

咁多負評?
呢個POST講既野連登日日都有啦

係成為連登仔條件
網上兇狠

黃絲唔識 但你應該真係精神病

7少陣啦死傻鳩

咁既垃圾post推上熱門仲要熱1 收皮啦真係

唔好話你理解有問題
樓主都認咗打錯
又唔睇post

1.要有良心
2.要有分析能力，批判思考
3.不畏強權

你呢個post除左分化就無咩實際作用請查看銀行，已轉5仙

仲要唔用得apple同google

唔準做公務員、警察

去荒島生活

不要問 只要信
兩個凡是
凡是連登作出的決策 我們都堅決維護
凡是連登的指示 我們都始終不渝地遵循

無錢餓死都唔準食老麥

呼吸緊 就係黃絲，仲抗爭緊

識分化

智商低過80

你呢個係成為cctoy既條件

2020。聖誕節他們尚未回來#SAVE12HKYOUTH

良知

想鬥黃、將黃絲門檻拉高、教條化？

罷睇奶共藝人，導演，但紅到發黑加黑社會背景既周星星唔計

同屋企人做冬都唔可以食肉同魚

不停出post 話自己好撚愛香港
但自己第一時間離開香港，
仲不停開題叫人移民。

呢啲POST先有價值
俾我BAN 鳩晒啲垃圾五毛

有少少好消息就話你打飛機

智力低於一般人
崇拜雙學出身嘅政客
反對獨立, 但係當好多人勇於提倡後又忽然接受咗
一見有人提倡真反抗, 對抗政權, 就歇斯底里咁發顛反對, 認為只需要上網喺安全地帶盡情開火, 打「國際線」, 就會有八國聯軍幫香港打走中共

仲有好多, 不能盡錄

蒸餾水都唔可以用東江水做原料

被拉後上庭
通常用以下求情理由：

有少許抑鬱
認知有偏差
有時有啲弱智

被告認罪

撐泛民

呢個真😂

要夠on9

要係純種香港人
是但有一代溝咗少少支那都唔得

做咩講真嘢

冷氣房加個鍵盤

嘩好勤力喎 勤工獎有幾錢

又一傻鳩負皮 次次講支那軒都有人好嬲好嬲 雙重標準又妄想人地係黃 精神病

煮得難食點解要幫佢維持商譽?
我有份賺?

磨擦力

因為我哋想壯大黃色經濟圈掛

賺咗都要捐撚曬佢

唔可以捐錢比任何慈善機構(表過態都係)一定要所有資源比晒手足

其實做黃絲只係得一個條件：就係千祈唔好做任何一樣藍屍會做既野，做左任何一樣就會立即成為藍屍，永不超身，阿門

（遲啲可能連食個飯都會俾人話係藍屍，因為藍屍先會出街食飯）

配合政府防疫
捉人唔帶口罩
要相信made in china病毒係好勁好嚴重
一齊反對正常呼吸。幫政府舉報人唔帶口罩
唔岩聽就5 毛 pr

小粉黃

簡單講就係認為自己嗰套啱
要其他人跟

包括好多鬥黃post都係咁
矛盾就係咁產生

只限龍門者

其他可以任屌

#46 習慣咗就冇事
#141 真係好撚鐘意香港
#241 安迪度昆布
#295 早班列車
暫時最明顯係呢4隻 有冇補充

政府未有防疫意識市民已經開始戴口罩

支持拜登都唔係同路人，所以要罷iPhone Facebook Tesla 荷里活電影 nba

叫雞唔叫北姑

唔會BNO 5+1移民
因為唔會放棄手足 香港人撐香港人

識得用核彈 / 支爆 / 春袋 做標題

咁個post上面嗰啲係咩

Cap低哂佢算

明眼人都知做緊乜
真係要推係推呢啲

推到連仔，fd ig 全部人見到
太多人比呢啲附和到

以on9樓主標準，柒婆就係終極黃絲
1.幾十年無搭黨鐵
2.完全未用過八達通
3.佢屋企同身上面從來唔會有中國貨
4.指揮政府防疫
5.完全唔使用銀行，現金出糧

6.成日都好嬲好嬲，世界大部份人針對自己，自己先最叻。

冇食M記一年以上

制？

香港人係用製喎
支那五毛露底啦
大家睇路

1.開黃店唔準有營利 (如果唔係就人血饅頭)
2.煮野一定要好食 (符合哂唔同人既standard)
3.服務質素一定要好
4.唔准用中國貨（就算市場上根本冇替代品）
5. 唔準開分店 (如果唔係就唔係小店)

6. 唔比用八達通
7. 唔準租係藍商場
8. 捐過錢
9. 老細被捕過
10. 員工講過藍野=成個集團都係藍
11. 請緊手足

3.唔俾食藍店

梁天琦

豆黃

連登仔double standard

反奶共藝人
Eason唔計

柒婆任期秒過國安法
前幾期班廢柴連廿三條都過唔到
帶住香港攬炒
仲黃過d罷食藍店都做唔到既人

要覺得出世到死都係個社會欠咗佢地

好多黃絲都係on99

真

唔岩聽就屈人係藍

好好笑咩支那狗

湯都唔比飲

冇
只要識講不分化，鬥黃撚唔好批鬥，就咩都可以做

開依種post又唔係反思
攞黎笑9人分化

屌鳩龍門

做就錄撚

真係勁多賤種同騙子扮黃四圍行騙及蝦蝦霸霸

只要講錯一句說話俾位佢地入，
或唔想俾佢地屈錢
就係what apps group 入面屈人係藍
痴孖筋

終於捉到錯處,抵你咁開心

你係咪唔啱啱落黎香港？
只係識用簡繁轉換器？

番去睇多d書啦，小學雞

好中point

唔准打紅資工
唔准用中國貨
要打過狗
要坐過監
要俾狗拉過

True af 兒登仔黃絲logic

最基本罷睇TVB